\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx, float}
\usepackage{url}

\newcommand{\mnamn}{Ansökan till Binär och Bookmaker}


\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2\textwidth}\rlap{#1}}

\title{Ansökan till Binär och Bookmaker}

\author{Marcus Granberg}

\date{\today}

% Section style
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}

\begin{document}

\maketitle

% Ha med?
\begin{center}
Sektionen Uppsala Datavetare \\ Styrelsen \\ Informationsansvarig
\end{center}

\newpage

\section{Nedan anger du en presentation av dig själv, samt varför du anser att just du är den vi söker till posten.}

\subsection{Presentation}
Ja men tjenare! Som ni förmodligen har sett så heter jag Marcus Granberg, är 23 år fyllda och har pluggat ett tag nu. 
Ett tag är det samma som fjärde året på 
DV. Så jag började på DV hösten 2013 med ett gäng glada snubbar (och några tjejer) och har pluggat mer eller mindre 
effektivt sen dess. Under min studietid 
har jag hunnit göra en hel del vid sidan av, både genom sektionen och UTN. Och nu kände jag att det var tid att göra 
något för mottagningen.  \\ \\
Så vem är jag? Jag föddes i stockholm på Danderyd(?)(Dubbelkolla detta...), 
men jag skulle inte kalla mig en 08 eftersom jag flyttade hit till Uppsala när jag var ca två år gammal och jag har 
bott här sen dess. Just nu bor jag på 
studentvägen men tidigare så bodde jag utanför ett litet samhälle som heter Vänge ca 2 mil från Uppsala. Där bodde jag 
med föräldrarna och 3 yngre syskon (+ ett 
antal katter och numera en hund). Jag har alltid varit en aktiv person, och på yngre dar var det mest sport 
(innebandy, fotboll, friidrott och fäktning) och musik. Det var knappt en ledig stund. Nu förtiden så visar det sig 
mest i lite musikspelande hemma istället för att spela i orkester och jobbet som distriktsdommare i innebandy (tyvärr 
inget spelande). När jag inte är aktiv eller pluggar så hänger jag med folk, fixar med datorerna eller festar. Det 
blir helt enkelt en liten blandad kompot.  \\
Jag skulle beskriva mig själv som en anpassningsbar aktiv person som gillar att göra många saker. Låter väldigt kliché 
men ibland är det enklast så. 


\subsection{Varför}

Ända sedan jag började att studera på universitetet så har jag velat göra något för mottagningen och nu känner jag att 
jag har tillräckligt med erfarenheter och kunskaper för att söka en post inom TD. 

I dagsläget är jag intresserad av två poster inom rekå. Binär och Bookmaker. Detta eftersom både posterna ihopslagna 
är liknande det jag har gjort under det förra året som Informationsansvarig i UD. Detta inkluderar hemsida, grafik, 
pr, tryck m.m (skriv detta bättre). 

Vidare så har jag även erfarenhet av att arbeta på både sektionssidan och kårsidan så jag har koll på hur de två 
fungerar och arbetar mot varandra. I princip direkt (December 2013) började jag vara aktiv inom sektionen. Jag började 
med att vara inköpsansvarig tillsammans med en annan från DV. Detta gav en bra start på det hela. Sen dess har jag 
varit vad vi kallar "Permanent Klubbverkare", dvs har man en gång börjat med något så blir man kvar inom sektionen på 
sätt (Vi brukar ha ganska få aktiva som är villiga att på sig ansvar så de som gär det fastnar). Så jag fortsatte med 
Foobar och hjälpa till med fester, Sång/toastande och liknande tills jag tillslut hamnade i styrelsen. Samtidigt som 
allt det här hände så var jag med i Polhacks 2014-2015 som Game, samt försökte hjälpa till där jag kunde i UTN. \\ \\ 
Självklart så var jag med på alla mottagningar efter jag började och det slutade "alltid" med att jag blev 
huvudfadder. Så på de viset har jag en ganska bra insyn på mottagningen men självklart så kan den bli mycket bättre 
med tanke på att jag inte har haft en post inom TD. Eftersom DV är som det är så brukar det tyvärr bli så att 
huvudfaddrarna tar på sig för mycket ansvar (en del av det faddrarna inte gör) så under mottagningarna så brukade jag 
vara här i princip dygnet runt (dvs så länge jag inte däckade i reccepesten). Det var även där jag och Tan (ordförande 
samtidigt som mig) bestämde oss för att börja i styrelsen samtidigt och försöka fixa en del av de problem som DV har 
ibland. Nu när vi har gått av så har vi nog lyckats en till en viss del men det finns fortfarande mycket som behöver 
fixas. \\ \\

Så för att avlsuta allt (blir lätt för mycket text här), jag är en väldigt anpassningsbar person som försöker anpassa 
sig efter situationen i fråga samtidigt som jag försöker hålla fast på regler m.m (dock finns det alltid undantag). Är 
arbetsam när det behövs (kan även vara lat när det finns tid).


\section{Nedan anger du en sammanställning av relevanta meriter - har du t.ex. haft tidigare engagemang inom UTN eller 
andra organisationer? Eller kanske arbetslivserfarenhet?}

\begin{itemize}
\item \itab{Game} \tab{} \tab{2014-2015} \tab{} \tab{Polhacks}
\item \itab{Informationsansvarig} \tab{} \tab{2016-2017} \tab{} \tab{Uppsala Datavetare}
\item \itab{stf Aktivitetsansvarig\footnotemark}\footnotetext{Tog över det som behövdes göras inom den posten. Detta 
pga avhopp} \tab{} \tab{2016-2017} \tab{} \tab{Uppsala Datavetare}
\item \itab{Internationella Utskottet} \tab{} \tab{2016-2017} \tab{} \tab{UTN}
\item \itab{Huvudfadder\footnotemark}\footnotetext{2014 fanns det inte huvudfaddrar via UTN vad jag vet, utan våran 
fadderkåit "valde" några som skulle ta mer ansvar. Så det var samma sak som att vara huvudfadder men inte på papper} 
\tab{} \tab{2014, 2015, 2016} \tab{}	\tab{TD-Mottagningen}
\item \itab{Inköpsansvarig\footnotemark}\footnotetext{Kortfattat ansvarade jag och en till för alla inköp och logistik 
gällande Foobars varor/priser} \tab{} \tab{2013-2016} \tab{} \tab{DVKV}
\item \itab{Klubbverkare} \tab{} \tab{2013-2016} \tab{} \tab{DVKV}
\item \itab{Volontär Lokalvärd} \tab{} \tab{2016} \tab{} \tab{Utnarm}
\item \itab{Volontär Tapp \& Aktivitet} \tab{} \tab{2016} \tab{} \tab{Forsränningen}
\item \itab{Volontär Polhacks\footnotemark}\footnotetext{Var volontär under Game, med det slutade med att jag hjälpte 
till överallt} \tab{} \tab{2016} \tab{} \tab{Polhacks}
\item \itab{Distriktsdommare Innebandy} \tab{} \tab{2007-2016} \tab{} \tab{UIBF}
\item \itab{Posten} \tab{} \tab{2016-} \tab{} \tab{Postnord}
\newline 
\end{itemize}


\section{Slutligen, om du har några referenser får du gärna ange dem nedan.}


\itab{Aleksander "Tan" Lundqvist} \tab{} \tab{Ordförande UD 2015-2016} \tab{} \tab{} \tab{0725730160}

\itab{Filip Hedman} \tab{} \tab{Binär 2016} \tab{} \tab{} \tab{0704825780}

\itab{Andreas Scherman} \tab{} \tab{Fadderkå DV 2016} \tab{} \tab{} \tab{0725008997}

\itab{Jeff Jonasson} \tab{}	\tab{Fadderkå DV 2015 \& Fabror Spons 2016} \tab{} \tab{} \tab{0730494232}

\itab{Oskar "Osaka" Ahlberg} \tab{} \tab{Vice ordf UD* \& Power Polhacks 2015-2016} \tab{} \tab{} \tab{0735137225}

* Oskar var ställföreträdande ordförande 2015-2016 pga inaktiv ordförande



\end{document}
