\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx, float}
\usepackage{url}

\newcommand{\mnamn}{Ansökan till någon post inom TD}


\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2\textwidth}\rlap{#1}}

\title{Ansökan till någon post inom Rekå}

\author{Marcus Granberg}

\date{\today}

% Section style
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}

\begin{document}

\maketitle

% Ha med?
\begin{center}
Sektionen Uppsala Datavetare \\ Styrelsen \\ 
Informationsansvarig
\end{center}

\newpage

\section{Nedan anger du en presentation av dig själv, 
samt varför du anser att just du är den vi söker till 
posten.}

\subsection{Presentation}

Ja men tjenare! Som ni förmodligen har sett så heter 
jag Marcus Granberg, är 23 år fylda och har pluggat 
ett tag nu. Ett tag är det samma som fjärde året på 
DV. Så jag började på DV hösten 2013 med ett gäng 
glada snubbar (och några tjejer) och har pluggat mer 
eller mindre effektivt sen dess. // // 

Så vem är jag? Jag föddes i stockholm på Danderyd(?), 
men jag skulle inte kalla mig en 08 eftersom jag 
flyttade hit till Uppsala när jag var två år gammal 
och jag har bott här sen dess. Just nu bor jag på 
studentvägen men tidigare så bodde jag utanför ett 
litet samhälle som heter Vänge ca 2 mil från Uppsala. 
Där bodde jag med föräldrarna och 3 syskon (+ ett 
antal katter och numera en hund). 

\subsection{Varför}

Det här ska skrivas när jag har bestämt vad jag ska 
söka. Eller så gör jag två dokument, dvs ett för varje 
post som jag har tänkt söka (lutar åt Bookmaker eller 
Binär). Där jag då skriver ner för varje enskild post. 
Men som sagt var så kollar jag upp det här mer senare.

\section{Nedan anger du en sammanställning av 
relevanta meriter - har du t.ex. haft tidigare 
engagemang inom UTN eller andra organisationer? Eller 
kanske arbetslivserfarenhet?}

\begin{itemize}
\item \itab{Game} \tab{} \tab{2014-2015} \tab{} 
\tab{Polhacks}
\item \itab{Informationsansvarig} \tab{} 
\tab{2016-2017} \tab{} \tab{Uppsala Datavetare}
\item \itab{stf 
Aktivitetsansvarig\footnotemark}\footnotetext{Tog över 
det som behövdes göras inom den posten. Detta pga 
avhopp} \tab{} \tab{2016-2017} \tab{} \tab{Uppsala 
Datavetare}
\item \itab{Internationella Utskottet} \tab{} 
\tab{2016-2017} \tab{} \tab{UTN}
\item 
\itab{Huvudfadder\footnotemark}\footnotetext{2014 
fanns det inte huvudfaddrar via UTN vad jag vet, utan 
våran fadderkåit "valde" några som skulle ta mer 
ansvar. Så det var samma sak som att vara huvudfadder 
men inte på papper} \tab{} \tab{2014, 2015, 2016} 
\tab{}	\tab{TD-Mottagningen}
\item 
\itab{Inköpsansvarig\footnotemark}\footnotetext{Kortfattat 
ansvarade jag och en till för alla inköp och logistik 
gällande Foobars varor/priser} \tab{} \tab{2013-2016} 
\tab{} \tab{DVKV}
\item \itab{Klubbverkare} \tab{} \tab{2013-2016} 
\tab{} \tab{DVKV}
\item \itab{Volontär Lokalvärd} \tab{} \tab{2016} 
\tab{} \tab{Utnarm}
\item \itab{Volontär Tapp \& Aktivitet} \tab{} 
\tab{2016} \tab{} \tab{Forsränningen}
\item \itab{Volontär 
Polhacks\footnotemark}\footnotetext{Var volontär under 
Game, med det slutade med att jag hjälpte till 
överallt} \tab{} \tab{2016} \tab{} \tab{Polhacks}
\item \itab{Distriktsdommare Innebandy} \tab{} 
\tab{2007-2016} \tab{} \tab{UIBF}
\item \itab{Posten} \tab{} \tab{2016-} \tab{} 
\tab{Postnord}
\newline 
\end{itemize}


\section{Slutligen, om du har några referenser får du 
gärna ange dem nedan.}

\itab{Niclas "Nizze" Edenvin} \tab{} \tab{Boss 
Polhacks 2014-2015} \tab{} \tab{} \tab{0705501133}

\itab{Aleksander "Tan" Lundqvist} \tab{} 
\tab{Ordförande UD 2015-2016} \tab{} \tab{} 
\tab{0725730160}

\itab{Filip Hedman} \tab{} \tab{Binär 2016} \tab{} 
\tab{} \tab{0704825780}

\itab{Andreas Scherman} \tab{} \tab{Fadderkå DV 2016} 
\tab{} \tab{} \tab{0725008997}

\itab{Jeff Jonasson} \tab{}	\tab{Fadderkå DV 2015 
\& Fabror Spons 2016} \tab{} \tab{} \tab{0730494232}

\itab{Oskar "Osaka" Ahlberg} \tab{} \tab{Vice ordf UD* 
\& Power Polhacks 2015-2016} \tab{} \tab{} 
\tab{0735137225}

* Oskar var ställföreträdande ordförande 2015-2016 pga 
inaktiv ordförande



\end{document}
